中文大學醫學院：近半北上港男與女性性工作者有性行為

海外已經有研究分析這種入境尋春者的風險。香港中文大學醫學院的調查表明，有近半北上港男與女性性工作者有性行為，而且不是每次都使用安全套的機會百分比高達56%(2004年)。另有研究也表明，有53%曾在與妓女交易前喝酒，而有22%曾在與妓女交易前服用精神科藥物。

支那式陰道

依家啲男人返大陸 係倍條女 出錢出力做狗 食啲垃圾

波皮都冇得掂

而家先知

關sir

根本支那如果要食正嘢實仲過香港

近半喎

跟本十個有九個都有 仲有一個諗緊

唔用袋 黑色文員仔警報

好多性病潛在者

大陸妹夠嫵媚，學港女公主病俾人服侍就死得啦

好老實講句
中國 呢個國家, 除左多雞之外, 仲有咩吸引到香港人去??

唔去叫雞
唔通貪佢 治安差, 空氣差, 周街破爛 咩

所以話中國呢個國家真係可悲
成個國家搞乜行業都失敗, 係得黃色行業成功 (但習總又打壓黃業)

一孩政策個個生一個女
邊有可能唔好過港女
又吹捧支那女人

以前買嘢食嘢都叫平嘅

而家其實要食有咁上下質素嘅嘢仲貴過香港

支那女人其實同港女一樣性質
都是對自己國家既男人差, 對外國男人就浸賤

港女對住港男就公主病, 對住鬼佬就腿張開

同樣地, 支那女人對住支那男人, 一樣都是臭西咁
但對住外國男人, 包括香港男人, 鬼佬, 黑人, 就即刻腿張開

另一半同男性性工作者?

香港身分證值錢

值唔值錢 係其次

最重要是
中國人 個個 都是想離開中國

有錢既中國人, 會直接移民去美國,歐洲
無錢既中國女人, 就只能嫁比 香港人/台灣人, 再移民去香港/台灣

所以話中國呢個國家真係可悲
完全無心想留在自己國家, 個個都想逃離自己國家

最好笑就係班女唔知自己男朋友/老公上支那同泰國做咩，以為真係去食野同唱k

比率真係得50幾？

你估真係唔知咩 ,只係扮唔知姐

隨時D港女 既男朋友/老公 去左支那
自己就落酒吧偷食

大家各有各偷食

2004年

文匯報真系上唔到網 ga wor

正解
97前：中國女 當 香港男 系外國人
97後：中國女 當 香港男 系自己人

臭鳩港男
全部都係愛滋載體

可能係對住你先咁姐

驗眼

聽啲前輩講以前好淫亂
光境一逝不返

聽啲連登前輩講以前好淫亂

唔識字

咁另一半咪仲on9

可能係自以為溝緊支那妹嗰啲
其實性質可能同叫雞差唔多

兩個入面有一個認

番強国, 唔叫雞, 有乜做

北上港男有一半有叫支那雞

近半北上港男說謊

一半人肯認另一半唔肯認啫

問題係.......
同一價錢, 而家人地都安全左好多, D餐飲競爭好大, 大陸人都知大家想食得安全, 會主動行呢步. 呢一類消費LV 既餐廳, 同價, 番到HK 都係食垃圾..

一班男仔去大陸玩
可以玩啲咩
就算未玩 都只係仲諗緊
利申諗緊

驗眼啦

你真係打橫嚟講
支那人都知自己餐廳唔安全

以前班人返大陸唔係叫雞就係飲完酒再叫雞

佢唔係咁可悲邊有咁多靚女做雞

係人都知啦
所以開餐廳果D會係呢D approach 去aim 比得起果個價既人既市場嘛, 你番大陸都唔撚係食街邊野啦. 你去大商場好地地都一定乾淨過你係香港食茶記

一邊飲閪茶，一邊屌大陸閪，簡直牛b死了

唔用套叫雞係咪痴線

驗眼.jpg

中文大學醫學院：近半北上港男與女性性工作者有性行為
=> 中文大學醫學院：近半北上港男叫雞

駛乜撚用咁多無謂字

叫雞就叫雞
兩隻字咁簡單

咩 與女性性工作者發生性行為 on99

有堆ON 唔肯粵語入文
唔肯我手寫我口

變勁智障地使用漢字

底質分化post

同性工作者唔係土有性關係唔通去飲喜茶？

有性行為唔出奇
唔帶套奇
唔通真係咁多人唔驚中招

我就寧願不環保啦

洗撚你研究咩

份包膠好舊下，維尼統治下收晒皮了

兩個字 嫖妓

Old news

唔係吹捧大陸妹，而係無野衰得過港女

文匯報wfc

台妹一樣，講中文就係賤

食洋腸都算，仲要狂踏自己民族男人

一但食到，就擺個不可一世樣

個標題睇死人。我會寫近半港男北上都會叫雞

尊重女權撚，寫明女性😂

2014 呀

咩叫實仲過香港

6,7年前就好多桑拿都可以開大(扑嘢)
近幾年都係打飛機同口爆，比例應該少好多

其實有無人留意到係文匯報

唔戴套？
拎多幾對公筷穩陣.jpg

左癌依家話寫「女性」係歧視跨性別
要寫「有子宮」

唔敢上啦
捉人呀仆街

有幾多個係成人台巴打

不能同意更多